讀緊gbus, 想apply part-time CEO

Intern都可以，有冇人知邊間最好做

元朗果間neway好似幾hea ，無乜人去

既然你讀環球巴士學建議你去揸巴士